{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038682",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027093?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 동래 프린스"
    },
    "text": "東来に位置するコストパフォーマンスの高いモーテルは、Netflixとパソコンの利用が可能なところです。 暖かい休息が取れる場所で、ヤノルジャXセルフクリーニングルームをご利用いただくと、割引価格と追加時間をお楽しみいただけます。 客室で発生したゴミはヤノルジャ袋に入れて退室することができ、真心を込めたレビューを残してくださればコーヒーギフト券を抽選で提供します。 最高級の寝具類、ガウン、最新のPC、Wi-Fi、Netflixなどが提供される東莱区最高の快適で清潔な宿です。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があり、追加人数発生時にお一人様1万ウォンの追加料金が発生します。 チェックアウトは12:00で、延長は1時間当たり5,000ウォンの費用が発生します。 周辺には楽民駅、スアン駅の中間拠点に位置し、徒歩5分の距離にある東莱市場と7分の距離にある東莱メガマート、そして温泉川までは徒歩10分の距離です。 たくさんのご利用をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "モーテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "モーテルはNetflixとパソコンの利用が可能なところで、コストパフォーマンスが高いです。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャXセルフクリーニングルームを利用すると、どのような特典がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャXセルフクリーニングルームを利用すると、割引価格と追加時間をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "客室で発生したゴミはどうすればいいですか？",
            "answer": "客室で発生したゴミはヤノルジャ袋に入れて退室することができます。"
        },
        {
            "question": "レビューを残すとどのような特典がありますか？",
            "answer": "レビューを残してくださればコーヒーギフト券を抽選で提供します。"
        },
        {
            "question": "モーテルで提供される設備は何ですか？",
            "answer": "モーテルでは最高級の寝具類、ガウン、最新のPC、Wi-Fi、Netflixなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間と延長料金について教えてください。",
            "answer": "チェックアウトは12:00で、延長は1時間当たり5,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にある観光スポットはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "周辺には東莱市場と東莱メガマートが徒歩5分と7分の距離にあり、温泉川までは徒歩10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "料金はどのような条件で変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数発生時の料金について教えてください。",
            "answer": "追加人数発生時にはお一人様1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "モーテルの位置はどこですか？",
            "answer": "モーテルは楽民駅とスアン駅の中間に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 437
    }
}